女朋友偷睇我連燈AC⋯⋯

我女朋友成日問我連燈ac叫咩名 但我次次都唔同佢講
點知佢今朝偷睇我電話 應唔應該罵佢

點解你知佢知咗

咁小事都要上嚟問... 唔係呀化

繼續吹

你繼續吹

佢同我講

好大件事喎ching

你d post都幾正常 驚咩？

你再吹大啲

大力插佢～不道德

女朋友食住我..

吹續繼你

陳寶珊

你個名

二個人唔應該有秘密

你食蕉啦你唔好有野瞞住你女朋友

左手定右手睇到 砍左佢